突發 夏愨道好似清場

幫幫手提醒朋友

係啊 頭先直播緊

龍和道有磚頭同武器

咁係咩武器呀⋯⋯？

有磚頭！同⋯一d雜物

好撚on9 痴線又想老屈?

第一日識佢地？

不嬲賤

有雜物好正常姐
不如話係垃圾桶發現大量垃圾
佢話有磚頭依part多咗
又想激發民怨

差佬係咪對磚頭有情意結？

以後鋪路唔好再用磚頭啦
on99下下都屈

敵進我退，暫時撤退

當年畀啲磚掟到有心理陰影

你雨傘清場嗰陣講嘛......

佢地應該覺得磚頭有implication
市民會link up到暴力

是旦啦

鬼黎咋嘛

出便d post都話捉鬼

宜家香港警察幫連登仔捉鬼wor

仲唔快d多謝警察

咁你自己慢慢坐
等警犬拉

事實證明夏愨道先係命脈

守左成晚為咩

佔中佔咁耐有成果?

睇now新聞啦
7點佢出談判專家
要求啲人上番行人路
讓番車路出黎

邊有磚頭
利申一直睇直播

兄弟爬山 各自努力 不分化 不割蓆

你唔走
你自己一個做到d咩呢

磚頭情義結

唔好棄住，都要守多陣

和平理性係香港人最大既武器

佢話有就有咖啦

好難唔退 太少人

唔夠人佔

有冇巴絲可以支援

考慮佔一半 比佢開行車線

死守無撚用，唔係佔到你就贏，你記住你為乜出來，唔係為佔領

冇人係鬼

睇情況，守到都唔出奇
警察應該唔會硬攻

btw 我信兄弟臨場判斷

喺現場 啱啱好撚多狗上添馬條橋

香港只要有行人路嘅地方就會有磚頭

Sunk cost 嚟姐
應該問坐係度比人拉為咩

佔領係無意思 如果打陣地 我地一定輸
多人就上 無人就退
唔好執意實體佔領
先係令對方無法防範既戰術

hao duo好多狗去緊果邊

Hao duo

你出街成條路都係磚

Push

人地警犬食飽飽訓足精神,你守街守到無晒體力,何苦,下午人多衝都無力啦

唔係話左叫你地上返行人路咩？唔搞馬路應該唔會清人

提下警察唔好飲水，武器黎架

留得青山在呀

吹雞呀

小心呀各位

點搞 睇live巴打們上哂裝備似冇諗住走

去禮賓府好過啦
再佔落去, 對我地冇乜好處

有好多狗係夏愨道

退 太少人 不值得守

now 有直播

黑社會曬馬

而家守真係無咩意思 今日知鋒出返黎 有返個首領再慢慢計劃 好過咁樣得一千人死霸條街

有人去金鐘請勸退

睇路呀兄弟們
留得青山在

幾個議員都係度

唔係清場行動

議員係到你地驚hi咩

上次佢兜口兜面射催淚彈落去議員到

楊岳橋點解咁撚好j

上返行人路啦
警方今次咁客氣
再搞對抗今次就係我地衰

有議員加持 再觀望下

又話不撒不退?

所以咪話佢地轉軟攻射返個波落我地到等我地進退兩難

已經有班full gear嘅等梗喇屌

咁你又太on9退留係睇tactics 唔係ethics

依家唔係走定唔走 係轉場去禮賓府 唔好諗到好悲觀好似輸左撤退咁
至於轉定唔轉定留守 留比現場巴絲決定
兄弟爬山 各自努力 不分化 不割蓆

黑警:議你老母

轉去禮賓啦

警察識玩，放完催淚彈醒左

人多就話企馬路姐。
咁少人有咩理據要企馬路示威
雨革仲未買到教訓咩

有議員就唔驚

啲議員都冇訓過？

睇live好似幾多人下

請盡快去立會唱hallelujah

咁多位巴打頂住 發夢出緊黎

夏愨道要佔幾時都可以佔番黎。
不被捕，不流血

尋日阿

依家又出黎分化?

收完0.3好走啦你

撤左先啦，唔係就我地理虧架啦

咁多次衝擊以黎
今次最少人
大家都累 有d成積就好似贏左咁
警都開始變軟 我夠膽講今日比人適當武力清場都唔會再有咁多人支持你地

應該係

勁，咁多人仲撐緊

之前有用係用黎確保支援同補給俾人圍立法會
家下條路有咩用？ 只係不斷消磨體力又唔會傷到敵人
思考下每個行為有咩意義，之前有用唔代表而家有用。

小心呀，班警開始識玩，你見佢地冇咩gear, 唔好落人口實，去禮賓府啦

議員點講?

禮賓府其實有咩好處，除咗減低民憤之外

係到嘈緊
爭執緊
句句鏗鏘

禮賓府
成日話對準政權
係呢個時候

仲嘈乜春又話唔要有大台仲痴住班議員做乜
轉場去禮賓府對準政權

議員同社工係到講數
睇個勢似想比人抬走
咁少人黑警唔會打鳩你唔會開槍...

咁夏𢡱道又有咩好處？

轉場去禮賓府對準政權
比人知道唔係要騷擾民生

議員做乜鳩，抬走左坐48hr, 仲邊有人保護示威者

輸曬喇

仲唔快d走，霸條路有撚用？

唔明點解唔走又唔係多人

求求你別送頭

我唔小心 hi 到 dislike

要現場勸退

後面都有

對唔住各位巴打 太攰走左

真係既
一齊去禮賓府唱唱詩歌
淨化淋病仲好
宗教集會

咁班群眾佢地唔受其他人講冇辦法

依家走先，如果唔係乞咗人僧，就輸咗呢個星期以來嘅好印象㗎啦。輿論好重要

死忠

要佢撤，都有好多唔同嘅策略。

策略上嘅問題

勸埋議員走 唔好扣48小時

之前啲磚有落膠水，今次咁易起出黎

法國黃背心運動的 8 堂課

2. 不死守任何公共空間
近年全球各地都流行佔領公共空間運動，縱然有助團結抗爭者，令其有平台公開表達訴求，但佔領運動始終有其缺點，一味據守陣地會虛耗資源和精力，民氣隨時間消耗，又更容易成為鎮壓目標。

黃背心示威者反其道而行，不死守任何公共空間，在每個星期六湧上街頭，沒有任何既定路線，不預先公佈時間下快閃式堵路，用各種直接行動撼動政權。譬如堵塞高速公路和迴旋處，接管或燒毀道路收費站，讓汽車自由通行，令政府無利可圖。

BE WATER
不進則退。

冇清到
警犬敗走

而家似係玩軟攻勢